有無90-93嘅巴絲入嚟扭下計

惹～記得不推文 thank you

上水

我返黎啦

好悶啊自己一個食午餐

今日有冇嘢做

今日心情好差

我都係呀

做咩事？

職職猴左1001成個post

放三日假唔開心咩

LM

我都係

拎多次1001囉

休息下都開心

啱
雖然都係坐係部電腦前面上YouTube多
明明買晒成套電莖野結果原來放假都係唔想打機

又係時間碌下fb 回顧過去

蕩失路？

Hi

沒有過去

係

做乜膠

假既頂住檔先？

活得精彩結尾切勿流眼淚

點解係呢個嘅

廢水係生命之源

搭到總站再搭返屋企

因為無Facebook

Delete jor

又真係無益多喝水

咩事呀包

你都幾聽阿媽講野喎

其實我照飲 冇理我媽...

毒毒上水

食沾麵

忙嘛

邊間

我都想食

Where

正常呀
都咁大個人

過分

睇起底嘛

唔落糖食 清暗瘡...

有媽的孩子像個寶

你又知唔好

問下佢住邊

有無好過

會點嫁？我以前都成日食 攪到我好怕凍

咁無野啦

唔洗啦我都身懷一甲滿埋月

有無諗過係因為黎m所以痛

飲涼茶？

我

嘩屌你正呀喂

塞完車未

我派下膠咋多謝你關針喔

係唔係那住那住痛

點先可以無咁痛

咁我都要做下運動啦

洗唔洗介紹個無m痛既醫生比你

巧youmei

唔係三角形咪算好

no eat

我廿四味當水飲

職你都諗住換機？

明天準時報到

諗住pro？

我唔想返工

Arm wor

keep fit

聽日返工呀

不要再說了

當水飲 我係以前多飲涼茶同羅漢果水...宜家食緊半樽龜苓膏下火

我都係6s

+1

都係香香醒

我換mini

幾多號有新機啫

係咁見到佢個廣告

訂部比老母

咪係我bbg

12pro支持

我半個鐘無85%

叫佢下個月資助返你

咁咪幾好
咩色咩款？

我一日係office 充左三次電

我都係藍同金之間諗左陣

我都差唔多

點解未訓？

唉屌教車個師傅又病 我都係改期算

早

早晨

都睇唔到

唔知醒?

唔噴點有借口買多幾枝

點先叫多，好難捉摸

用case啦

咁自己點知濃唔濃 見啲女人好刺鼻都唔知咁

叔叔有練過

Dai ga jo sun

滄海桑田

Morning are you real salad sauce

呢個真

食香口膠

[member加油[/member]

做盛行呀?

貨已交 一定之後要改

玩動森

唔敢打算成部包bubble 紙出街

今朝七點半起身開會又唔計

女朋友一職仲空缺緊

今日食乜

中午仲聞到咩

提供bubble紙比你包住個人出街

心血來潮今晚好想食熱野

上水
忙到爆

邊爐

仲有7分鐘，訓

我又espresso

牛大人都book唔到嘅

有得瞓咁好

柞 都係唔好食太多

炸

冇係重點

我想收工

多謝牙強

今日好能熱

我load左陣

幫緊你幫緊你

26號比星期六食左

我著緊heattech+hoodie都仲凍

肯請我未

有無咁怕凍

咪就係

睇到都覺得熱

加油啦
要人聽講野要人陪呢到隨時有人
再唔係你搵肥妹再搵我地都得

仲有幾耐收工呀？

還好啦
佢個鴨血好食
我女朋友可以食勁多

加油啦

同佢講下先
多謝明C報料

我都好想食鴨血

返完P再AN?

屌咩?

一日做兩日野

有可能

第二部車都冇位啊

要唔要加速？

唔駛啦

1001

無言的